「同款」林熙蕾 vs 苟芸慧

正皮:林熙蕾
負皮:苟芸慧

無可能唔係林熙蕾

可以話係打J嘅啟蒙

果種淫賤既氣質

幫你推下

真係世風日下，J圖post 都冇人尼

why not both

初戀小姐

九姑娘